好感人 琴晚睇到林伯回家 突然諗起卡斯拿斯

想問卡斯拿斯回過家未？

琴晚對曼城咩?

曼城回家個次都好感人 到今時今日車狗都咁有性
真係好自豪

下年歐霸有機會

Post錯圖 依張先岩

皇馬對打比羊？